【唔好忘記新屋嶺】急招前線做外媒訪問!!!

10.1大單野
但新屋嶺被輪姦被虐待
多宗被浮屍被跳樓被吊頸
慘烈情況絕對需要繼續跟進
我唔知新屋嶺慘案幾時先可以平反
小弟之前有幫手G20做文宣 (起我底睇返)
同外媒有過少量聯絡
宜家法新社一位記者聯絡我
佢跟緊新屋嶺條線
想聯絡到前線做一個新屋嶺嘅訪問
急需要***未入過***新屋嶺但有心理準備入嘅前線做呢個訪問!!!

如果你係前線或者識人做前線
請加TG:
放心我唔會問你任何你嘅野
只會講關於個訪問同俾個記者嘅Contact你
請聯絡到之後叫佢證明自己係法新社記者嘅身份

請前線幫幫手跟進新屋嶺!!!

100

99

98

97

96

95

94

93

92

91

90

89

up

Up

88

87

86

85

丟去戰術公海啦

幫你推, 多謝你